箍牙做唔做得消防？

割左包皮唔得

千祈唔好 入火場冷縮熱漲 啲鐵線會強行扯爆你啲牙

啲牙咁cool 入火場岩曬

俾著你被困係火場，你會唔會願意俾個箍緊牙嘅消防員救？

咁種牙又可唔可以做消防呢？

要割埋右先得

俾著你被困係火場，你會唔會願意俾個色盲嘅消防員救？
俾著你被困係火場，你會唔會願意俾個體能Fail嘅消防員救？
俾著你被困係火場，你會唔會願意俾個聾嘅消防員救？

金牙做唔做得消防

真心唔想

唔係任何仁都救得我

俾著你被困係火場，你會唔會願意俾個Gay嘅消防員救？